盡在元朗依個鄉黑專頁又翻生

屌佢老母形點手足跳落地下
佢地仲整撚左張圖 和你跳-聖誕快落

同我大大力report佢 同我收佢皮！！

Reported

盡在鄉黑
食在鄉黑

TUI

Hate speech

其實可以用hate speech 同fake account 打殘對家

夠啦打夠啦失民意

推

推

---------
香港獨立 唯一出路

齊舉報

元朗便利店職員圖阻偷啤酒遇襲亡 巴基斯坦漢涉謀殺被捕

屌佢老母 依家仲招《義工團》

齊齊Report

之前收過皮？

個專頁試過冇左 但依家又翻生！

新開定解禁咋
睇佢18萬like應該解禁多

應該之前比人封鎖帳戶

垃圾page

又po新野
不撚得了

點先可以令個Page收皮？
一大堆廢老藍絲精彩留言

疑似係個垃圾page 其中一個admin